科特迪瓦 對 摩洛哥 討論區

科特迪瓦(主隊勝) 和 摩洛哥(客隊勝)